想搵巴絲夾租持牌食物工場

有無巴絲依家租緊一個有食物製造廠牌既工場 可以一齊夾租減低成本
我主要做慢煮輕食同只做外賣 只需要有雪櫃就ok
本人極乾淨企理易話為 會做好清潔同保證食物安全
有意tg傾

試下搵散戶可能仲簡單
做租場

賣咩？有ig睇？

我想賣蠔 但怕遇人不熟

做緊廠既散戶?

用時租日租方式租比啲ig shop foodie
好多人自己有brand 但無牌
食環有時都會放蛇捉佢地
你就租個場比佢地整野之餘借埋個名

想搵一個固定可靠既合租人
怕是但一個人d野食唔乾淨會入我數

做食物工場係太污糟但好x臭架 大規模到好似稻x個工場 去完成身一浸味 沖兩次涼都搞唔掂 諗起都想嘔 不了

基本上唔會有人可靠
可靠既人都驚比人出賣
有資本就自己搞
無資本既人就點樣都唔可靠
驚既話不如做專業少少既出租廚房好過

多謝巴打意見 但出租廚房成本好高搞唔到
我賣外賣野食
諗著同一個要食物工場牌既人夾份
租個好細既有牌工場各有各整
大家分擔租咋

你租左未？
有冇計數
無論幾細，裝修出牌等洗費至少廿萬
比得起呢條數既人多數生意都上軌道
而且做得工場唔會想要地方細
時間分配上都好難搞 個個人做野都趕住做架啦